阻路千奇唔好用鐵蒺藜

千奇唔好自己網購，冇錢嘅都唔好用3條鐵釘，加鐵線紮起，一陣狗仔仆到入醫院就唔好啦

自推十野

推到比前線手足睇到

幫手推比前線手足睇

成日一班狗衝過黎捉手足

推

低成本，高效益，set up時間少過setroad block

先唔講可能會導致交通意外，損壞市民私人財產足以引起民意反彈

低成本，高效益，set up時間少過set road block，又唔洗好強壯

所以千奇唔好咁做，多謝巴打推

1

2

死左個普通市民就民意大反彈
就算唔係，阻到白車，消防一樣死
到時實鬥快衝出黎割蓆